AOE又更新，終於有LAND nomad

終於有全陸遊牧了，矛象夫改弱埋

Buff傭兵了

傭兵之前真係好冷門